美国几乎所有的啤酒花——大约占世界啤酒花总量的40%——都是由华盛顿、俄勒冈和爱达荷州的75个农场种植的，其中许多农场的主人都是已经种植啤酒花四五代的家庭。 啤酒花是如何成为美国酿酒业的明星|Christopher Solomon | 2020年10月7日|Outside Online 
 研究小组表示，尽管许多人喜欢啤酒中的啤酒花，但种植真正的啤酒花需要大量的水和能量，这使得不同作物的味道差异很大。 机器学习如何制造无啤酒花啤酒花啤酒(和其他SynBio奇迹)可能|Shelly Fan | 2020年10月6日|奇点枢纽 
 尽管我们想去参加袜子跳会，参加派对，做所有那些事情，像其他孩子一样去看马戏团，但我们接触到了其他的东西。 与黛比·艾伦共舞尤金·罗宾逊2020年10月5日 
 啤酒厂称这种挥发性释放为“啤酒蠕变”，总部位于纽约市的国际商业啤酒花种植和加工商Hopsteiner华盛顿州分公司的高级研究科学家保罗·马修斯(Paul Matthews)说。 作物生长的环境是如何塑造食物的气味和味道的? 2020年9月10日|科学新闻 
 培育浓度较低的啤酒花品种，可以减少长距离分销啤酒的大批量精酿商所面临的“啤酒蔓延”问题。 作物生长的环境是如何塑造食物的气味和味道的? 2020年9月10日|科学新闻 
 琼斯说:“我认为我们做的故事类型和嘻哈音乐非常相似。” “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 所以我穿着必不可少的露露柠檬(Lululemon)裤子，在最不虔诚的时间跟着一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 这是一个嘻哈一代的人，他的观点与那一代有着千丝万缕的联系。 纪念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯图尔特·斯科特|立体声威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 我问她，在伊朗出生长大的教练是如何学会教嘻哈舞的。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 她参加嘻哈和肚皮舞课程(在伊朗被称为阿拉伯舞蹈)，只是为了在派对上更耀眼。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 我祈祷，除了跳来跳去为K辩护，我们还能对他有什么奢望呢? 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 袋鼠能跳啊跳啊跳; 不知怎么的，他似乎从来不想停下来。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 他轻快地一跳，绕过那地方，有点绊了一下，感到很惊慌，但还是顺利地到达了办公室。 我们现在是朋友了，|亨利·哈斯 
 约索法特希望自己像大拇指一样小，这样他就可以从钥匙孔里爬过去，永远不会被人看见。 《七点钟故事》|罗伯特·戈登·安德森 
 第一次跳跃把它带到了长凳的顶部; 第二个把它放在最胖的女士的肩膀上。 埃里克，或者点点滴滴弗雷德里克·w·法勒